屌你老母海洋公園麥當勞

用殘體字

支那金拱門做老細差唔多啦

蝗

靜係比中國人睇

佢地先會去拉門

仲食中資M記？連登仔一早Bam 左